毒撚秒回

既然冇人開就等我開啦

忍住左無開
如果自己係開po就會成日忍唔住睇下有冇新人無人理

我係新人 有無人理下我

Lm

又扮

有承擔嘅男人

走喇你

禾都係

邊有 又

你哋平時有沒啲咩興趣班參加下？

多謝

毒撚只係識反工同打機

30cm都唔理禾

30

Ah fuck

巴士

繼續吹

亲。有什麼能幫你？

唔好晨早流流po呢d

好快好快了

係

唔係

以前玩運動囉

自己瘋狂睇utube煮野食

More

冇

接

溫馨提示你仲有20分鐘

bus姐同路哥幾時俾我覆桌

大眾相

新人係到

慢慢

好眼訓

畫畫

好蠢嘅路你係

噓

煮野食都OK呀 但我想學下整甜品睇下有沒咩工作坊之類參加下

我醒架好快就知

情聖路哥召喚

我要嘈

LM想學整甜品好耐

識玩

痛妹呢

佢進步得好快

組團帶埋楚巴

從來一切都係講緣份，再講機會
有緣就有緣，無緣就無緣
點chur點鍾意都無用，唔係你嘅就唔係你

我一陣用電話／mouse !

安靜

溝仔囉

嘈嘈嘈

我好後生丫

係咪搞活動？
我join

夠了

我呢

想去啲有廚房嘅Partyroom

全巴打
雖然你都有個巴字

其實每個人都係咁

有好多嘢我哋都控制唔到

然後大家自己帶自己架生？

呢樣真

有啲係跟埋廚具

所以點叫春都無意思
面對現實，放棄佢
重新做人

一路以為佢廿尾

瞓醒了

留名睇你帶埋女朋友黎放閃

叫春都係為咗自己舒服少少少少
有啲嘢你想改變都改變唔到

今晚又唔洗訓lu

每個人都只係另一個人攞嚟攝下時間

呢個真

下。。。
大家有冇整過咩嘢食呀之前？

兩個人有緣份嘅話 點樣都好都會喺埋一齊

係
叫完就好醒
世上無咁多心想事成

邊有咁大

要瞓

有啊

煮公仔麵

八婆仔

兩個人係會一齊既
無論做咩決定 佢都會係你既

都係有時間先會搵人

我好信
一切天注定

真
唔係努力就有用
個天決定咗

冇人覆咪搵下你 撩下你

整定曬㗎啦
好似一本書咁
一早寫好做開頭同結尾
中間嗰啲情節都寫好晒

Hug

今朝見到你玩動森

逆天改命

腰酸骨痛

其實係自己on9諗太多

掛住玩寫唔切

交唔切了？

茅乜嘢

係 小妹空虛寂寞凍

我同你都好信呢樣野

真。。。。好撚攰

終於起好咗嗰個博物館同埋商店

冇乜嘢都照hug

真

好辛苦 成身都痛

想填滿你

係呀 可能係我同你啲經歷咁岩都係令我哋冇得唔信

我個商店聽日擴大

可摸耳俾小妹參觀下

一瞓醒覺條腰
整親真係煩

牙冰

我睇左啲咩

我而家喺度做任務

係喎未加你

俾個密碼我我去你度玩嘅時候加

我懷疑自己肌肉萎縮...

我重未落床

有冇開Switch

未落床

加你？

我都想廿頭

過嚟參觀下

過多幾年就唔係㗎啦

我都鳩fing fing到廿中

鳩都沒fing 就廿中了

你留比我

你係咁對我嗎

Me too wor

[member]

真 +1

唔是 我最中2秒人

yes

老了

巴打，我每晚追post都有留意到你
其實之前都留意你一排了
加油吧
長痛不如短痛！

No

不過真係唔係話放就放咁簡單，唉

[/member][/member]

我而家要返去

唔准搵我攝時間 我咸

估埋我

送佢一程

係咩？

完全唔知自己do 過what

Yes

好丫

我去咗人哋度啊你上線再同我講

好想食

又撚我

好得意

識整呢d
全部都好得意
尤其係星星

好事，pure pure的

你整野食好叻？

好

好勁啊

掛仔

我屌，我認真覆咗

幾時再表過

嗨

都未有對象

我覺得整甜品係會上癮的

俾啲信心自己

Hi

分鐘

free hug 有冇人要

你係一個好人

快d

Agree 呢個世界有因果

來

我好似成日派好人卡比你咁

我係醒路

終於捨得返去

騙子又話9點9

喂你得未呀爭你呀

去左邊樹wet

我係咪醒路

要幫隻狗整啲嘢

跟表妹

藉口

咁早
俾我叉陣電

你係路叔

講笑 唔一定今日
我已經有d眼訓

放風

講緊乜？

佢今日好搞笑

咁認真嘅 巴士你真係善良啊嘛

可摸耳叫我路仔 我好後生

講黎聽下啦

街仔幾時讚下我

Okok

唔會我先係比人攝時間個個

善心

牙路都。。。。。。。
[

契媽早d訓啦就快11點啦

扮後生

Gay路仔

依家先係一日嘅開始

B

多謝你

讚我純情得唔得

冇人會中意貪玩嘅孩子

可摸耳咪針對

海想唔想要

咪屈我基，寧願你叫路叔

唔理 我都係會叫你早訓 呢個係我一輩子既責任

BB

我啱啱先返到去
沖完涼就去30 cm嗰度睇吓

純情？！？！？？？！？

人善被人J

乜都無做過

我有啲攰 1點瞓算

sor慣左

我冇咁講

我都好貪玩

聽晚先

想同你一齊Work

唔係 我答返你個句世人中意玩嘅人姐

唔洗咁識講嘢

我諗野其實好單純，不過把口唔識收

溶未

好健康

聽晚先？咩啊

讚我？

人善天不欺 簡單一個道理

我垃圾做2下已經死

佢熱到唔想郁

聽晚先去

好qq d毛一定好滑

要減肥

可 早抖

in fact 貪玩先多桃花

我都係

恭喜晒

係 我摸過

媽唔可以亂契架要負責任架

我講真

佢有女喇

牙妹好搞笑

去佢個島

有得玩狗真係開心

我溝緊

明
咁我讚你純情啦

好似地氈

隻狗？

係 現實就係咁殘酷

無可能

留個名

係 建議你唔好同我爭

真心讚得唔得？

你去過未？

麻雀

係喎你未見過佢呢度嘅人叫佢做表妹

然而我唔知桃花係咩樣

我睇得架啦睇下俾唔俾

得
牙路 你都算純情

佢好戇鳩

最多我日日讚你

睇嚟我都要做

你係一個負責任嘅人

你靚仔唔同

有冇原因

仲有兩日

以為你講笑

我唔比

我唔想做一個壞左既人

對唔住 我收返

通常唔太肉緊就會一齊到
好肉緊好想要果時就失敗
this is 桃花

對住你從來都唔講笑

係
就解放

垃圾
我唔想再同你玩了

街仔你都好純

陣間又比人誤會

你可以爭其他
留返佢比我就夠

有我一成

眼訓lu

原來如此 長知識了

真心唔太明

姐姐 你今日唔藍啦

瞓啦
差兩日

你咁叻一定估到我無食既

你係條咸魚？

How about 爛嗰隻桃花

未

雙目失明

你一定唔會

簡單d講，唔刻意追求就得

好想去下
條橋要點樣起

我想笑

我隨機咋

禾要做壞男孩

話說早幾日見到隻狗仔走埋去同隻大狗玩
隻大狗勁怕醜

笑我好過

想氹你笑

好深奧

加油呀 雀

呢d好講樣貌，我就無爛過

我真係唔信你呀
哼！

型

藍藍天空高掛我的夢

佢成日都係咁

想比個hug你

ok

Keep住學嘢

你喺度已經笑左

我都見過有啲大狗怕細隻嘅狗仔

唔好咁

真
雖然冇對象可用

你說藍色是你最愛的顏色 你說如果沒有愛那又如何 你怎麼了？

夠唔夠你型

呢樣野又關樣外貌咩事

有神快拜

呢加去冇嘢玩 舖頭閂咗 條橋係問大狸貓

跟我搵食

我即刻笑咗出聲

Jot低住先

屌你又想阻住禾媾女

舖頭幾多點閂

隻狗仔圍住佢轉

佢一出手無人能阻

乜

對住你我從來都冇句真

笑死

有本溝女秘笈入面全部都係你啲招

你係神

靚人比較多爛桃花，因為對方只想食你

關事的嗎？

10點9點閂衫舖

歌詞

咁幾點開

認真少少關，睇樣既愛情唔會長久

講大話會甩大牙

大家都在

8衫舖9

信我好無？我真係熱到唔想食

轉左隻洗頭水希望好啲

當小妹死？

個本嘢要用錢
我冇

咁又係

你想買啲咩衫
咁就死得啦八點開即係我唔使瞓

最多幫你R

醜人連爛桃花都唔會有

路大佬教我

梗係

再搵

我係神經

真 佢多fans

你咪其中之一

都不想講假說話 欺騙你

真，我無爛過

冇錯 就係佢
但我窮撚

真 乜柒都冇

從來都冇

救命

你係寫個個

整下容先

走開喇

我係

又吹花

佢通常有啲好靚咁就要包色

冇吹

咪咁

笑咗

呢張圖好好笑

就係因為我失敗
所以先領悟到個真締

佢睇唔上我

買咗隻公仔
商店入邊有啲嘢有價錢牌嗰啲係咪期間限定

試下唔好吹花

我無愛過你

冇衝突

痴住你

笑到仆街

我要放棄

再嘈就煮野食

G持

唔阻

大家都係gif master

我唔信人

已失敗？

一日轉一次

我都唔值得信

好彩

咪比你燈死咗

你再對我咁好我會愛

做咗先講

似咩丫咁
我唔明

都係堅持下

煮柒左佢

所有人都唔信

佢阻我

我今次咪冇燈

秋哥愛埋你好無？

牙讀同我係gay and lesbian
我地表面相愛only

我對你差到貼地

燭光晚餐 佢做主菜？

成日加鹽加醋

Fuck我唔會咁對你架

我想

今日周小姐都比咗張我了

我覺得幾好

幾驚你話有

彤彤豬！我愛你！嫁俾我！

然後呢

頂

唔好咁覺得

一打

只是錯覺

點會對佢冇興趣

咁對誰有

可以再差d嗎

我係同同

海別狙擊

又點解既

我係憧憧

笑了

冇好過 只有差

係我嘅錯

好彩買咗個公仔姐

你猜

咁禾都比張你啦 牙海
你係好人

不錯不錯 小妹大方

求其up

小妹

789.... 今天見到了

又比

🥴

你今日似俾人盜用account

梨想典

我嚇親姐

潼潼

巴士保護我

邊個係彤彤??

仆街 咁大妹囉

真心

你都唔大

童童

做女人真係好麻煩

唔好咁🙏

咁邊個保護我

我都真心笑了
不過佢

你值得擁有 肯定嚟

唔知點解讀好.....

又推得幾快

係
我都好開心

Er...... okay~
Thankyou ??

聖人mode on

我收返

冬

咁就好了

等埋你

會點

傻啦

巴士做緊咩

我係筒筒

坐喺床
覆你

係愛啊 哈利

bus b 一陣玩好無？

咁早上床

牙海

哭

熊仔

專心覆我

我已經冇燈啦又點牙

愛咩野

好似係兔仔黎

傻豬

建議走堂

太長，簡稱Bus BB算

未試過拍拖多過一年 次次比人飛

當然

[member]咁呢個係/member]

你？

我都唔想番工

對 不過應該唔會再識到 依加份工要咁樣輪更法

要訓 聽日又要一早起身

牙b 我隻腳損左好痕，要唔要圖

癲

好啊

開心了

其實好似話有25％男人都會有黎m果種心情

無既 真係唔岩拍拖 依加放假冇野做竟然想番工

叫春

試過一次飛人（帶帽），但唔捨得復合返，最後比佢飛返

訓了

愛你 愛大家
我大愛撚

條女bitch

好有修養 牙路睇開咩書？

佢比完帽我仲求我一齊返，我心軟原諒佢
佢再偷食

文史哲 小說 食物 動物
最喜歡睇歷史同心理學（解案）既書

我未見過兔仔

哭能左

你可不可以暫時別要睡

收工

都睇得好廣 由細到大都中意睇？

我想睡
你可不可以暫時別要哭

推呀
真係好好聽
佢把聲好真摯

如果人生係一場過山車 咁我諗我條路軌應該得落無上

係啊，不過食物就大個左先睇，中意同妹食好西

上進心

睇錯咗原來係熊仔

唯一會有心機睇好多本既得金庸以前挑燈夜讀

文史哲

我係雜食，咩都好奇
我好想學德文法文西班牙文

我想學西班牙文

等咗好耐
樓主都係冇覆我呢個新人

上個po既樓主覆

hola garcia’s

打鳩佢

阿草
咁快又見到你

雨b

咩來

Bb

完全唔sick IT

呢d我弱項，我老豆it9
屋企電器佢負責

已割席

敷住mask咁同大家say個hi

路b

Bitch b

Hola

第一次見多多指教

哈哈哈哈哈哈哈哈

世界之大為何我們相遇～

你好
我叫守雨

garcias
bella ciao

柳柳

Hi雨雨

有人理我

我太平路

感動

Come de illma
Que tai

牙仁

你好

Hi爸爸

究竟點稱呼你會冇咁怪

哈佬

唔識了

掛住你
好耐冇食雞柳

太長啦
路狗

Sis

做咩

叫人人或者男人都得

人b

哈囉
記得我咁好

我都係學過幾個月咋

最後你今日瞓咗幾耐？

掛仔，好耐無見

我應該學左德文先

趕project

其實真係有時會明點解人地咁多女
我淨係係呢個post 已經feel到你有幾多野可以同人講

係，你好嗎？ 比人吽咗未

Gogogo

你好啊我叫守雨

Ok呀，你呢
暫時未

你個名係咪姐係土匪雞翼咁解？

今晚好，其餘都不太好

人人期望可達到
我的快樂比天高

咁我叫你男人啦

令趾高氣揚嘅佢向我道歉我都幾強

今晚因為見到我所以好

有料

禾sweet吾sweet先

靜啦

唔係為左溝女先學野，同埋d女好快頂我唔順
我沉迷左一樣野會好歇斯底里

真 唯一有心機睇嘅係天龍八部

真？ 佢點講

Ok call me man

因為你覆咗我哋好耐呀嘛
仲以為你去隔離post傾
未必過嚟呢邊

想報哥德

惡到

認真既男人係最吸引

你講得啱嘅的確會影響到人下次會留意但冇下次
以佢性格已經算道歉

甜到瀉

全睇除鹿鼎記

心動不如行動

型棍

請你靜靜好嗎

唔會再開第二個post啦應該
俾你地踢左我入會 大家都好好
一開始入黎探契媽既然後大家都好好嗚

請google「牙古路」睇下我個樣再評論

真係麻麻地睇實體書